屌那星仆街日本仔可唔可以搵返啲正常男人拍av

已經好日唔睇av, 間唔中搵到套心儀女優, 一見到佢對手係隻肥豬/阿伯/福島核變毒撚就鳩都縮J都J唔落

你諗下咁高體力需要嘅工作有冇可能咁多正常人適合

同埋有冇咁多正常人會做AV男優

正常男人唔使靠拍av屌女喇

比毒撚代入有咩問題

有時兩個都係咁，痴撚線

有個油頭肥柒毒男優好難頂

唔知名，但佢成名技好似係用超嘔心既樣博命咁奶女優塊面+身

吉川卓

何進仁呀

有樣有身材走哂去拍gv

喺gv/女性向個邊調啲過來囉

J緊射個下屌你鏡頭轉落個核突男優到

阿伯先難頂
所以我j開清水健

如果佢地朦晒面先拍
會唔會好啲
反正男優個樣唔係重點

好似話係俾啲毒撚ff，覺得自己三尖八角都可以食到正菜

無人叫你睇個d
我睇開第一身同vr

有個all back頭既阿叔好型wo

上面全部gay test fail

又大肚腩又禿頭又巢皮真係唔知想點
最鐘意睇清水健

凌辱先正wo 大反差先好j

上面成班死gay佬

除左av日本好多戲劇都係，女主靚女，男主角真心唔襯女主 我都係到諗係唔係特登想可以比毒撚代入

不嬲down av 都揀完男優先揀女優

因為要畀班觀眾有代入感。

叫d女優去奶個光頭/地中海真係扯唔起

有時睇三上要同d 肥大叔做我都J 唔落

睇av無理

呢班好正常

左邊金毛肥仔成日見到佢

你咩人嚟 ? 睇 AV 睇個男既 ?

41j

已J

戶川夏也最正

歐美AV 男優係咪全部搵大隻靚仔做?

對比下班連登仔
有幾多個連登仔好樣過班男優
仲好意思話人地唔正常

靚仔既去哂拍GV
不過我記得有d俾女人睇既av，個主角通常會搵d年輕靚仔d

死臭閪

你估佢地唔想搵毒撚咩， 個個派報紙咁點拍， 你以為做男優好做既而家就唔會後繼無人啦， 你咁勁可以試下去應徵不過可能第一round 已被foul

光頭佬

Brazzer御用

南佳也

同埋所以第一身視點個種av真係正

我睇av就J條女嘅
唔通ching係J開條仔嘅？

gay post

好想係入面俾d撚圍住

啲大肚腩壓落條女塊面到

真係好敬業

點解歐美個班男優正咁多,個個都大隻佬
講緊係av唔係gv
由細睇av都已經覺得好奇怪

歐美個啲無錯係高大大隻得來, 但個個睇落去都係啲成世人日日做gym、兩頁書都唔知有無睇過個種大舊衰蠢樣, 係另外一種難頂, 得少數(e.g.James Deen)有返啲氣質
不過歐美porn男同女都係一大堆怪物, 反而amateur求其搵啲鬼仔鬼妹都好正

正太都嘔心啦 , 仲有侏儒

技術嚟講森林原人最好睇，佢應該同啲女優關係幾好，片入面好多互動，女優同佢有講有笑
南佳也同清水健身材好
吉川卓一定唔睇

唔止av,日本啲gv好多時都係搵啲柒頭呀叔去搞個靚仔

勁核突

吉川卓 其實個樣唔差，依家瘦左仲幾型下

this

日本仔係咪本質上就變態,睇咁多年,醜男av多撚多,睇到唔開胃

歐美男優係大隻同大J, 但多數都係白人來講比較樣衰個班, 靚仔有氣質嘅去哂gv
呢樣反而同日本情況似

係 擺明想觀眾代入

gay test fail

啲人訪問過啲女優 班女優都幾鍾意同吉村卓合作
話佢鏡頭後其實好溫柔

pov最正，唔撚駛驚

雖然吉川卓個樣猥瑣
但我想睇個情節啲都係佢做多
其他個樣四四正正既都好普通就完
得個身型叫做好睇啲

但係唔靚

阿伯先正呀
最鐘意睇阿伯屌靚女

見到d靚女優比班阿叔肥毒醜男屌同奶
果種反差

你現實應該幾樣衰

睇gv
利申 : gay

次次搵片唔小心見到呢四條友，就當堂軟撚
乜mood都無晒

我敢講吉村卓依家個樣絕對好樣過香港一半男人

起碼好過你

依層就一定啦

一到佢做返自己個陣你仲係唔係咁講
屌又屌咁多靚女 奶又奶晒全身 佢仲有咩遺憾

清水健

成班gay架？ j女定j仔？

型左咁撚多

導演要求佢咁樣衰渣，現實不知幾型

要做佢既表情，彭宇晏都唔會carry到啦

巴打睇開belami？

現實仲好似同班av女幾frd 贏家

有啲art house唯美片，叫得溫柔好多

識野

白人配日女優真係勁撚少

力架就大把

我啲AV全部都用男優名分類

唔睇AV留名

睇過左上一條片
屌屌下除左個假髮中出條女
好撚正 睇住條女比個核突無頭髮中出

Gay test failed

仙人你睇唔睇冇所謂
你肯放seed就得

屌佢個清水健，一次過dl幾套睇，第一套又係佢屌，第二個又係佢屌，

仆街笑到我，點解兩張圖d poses差唔多

正常人打j唔係將專注力放晒係條女到咩？

點解得可愛型蘿莉女優 就無可愛型正太男優

我想睇多啲新男優

唔係喎
我覺得好正
阿伯最正
好有凌虐感

吉村卓 交到戲

右下成個麻原將晃咁

歐美叫得正喎
日本個啲都唔係enjoy 緊嘅
不過有時睇心情想J架妹定J鬼妹

轉睇呢類啦
覺唔覺gay角度拍既av好正？

我睇VIXEN堆片都會不自覺將目光移去男優堆腹肌度

主要睇大隻肌肉型男優
幻想畀佢地雞姦

頭一行右一

有好多有六舊腹肌+成身肌肉架喎ching

日本鄭伊健

呢個男優先正呀
雖然唔高, 但幾靚仔啲肌肉啱啱好

武田大樹
本人最鍾意

我一直都search 唔到佢個名
仲有冇其他佢嘅強姦片

seed?

有無人知有個地中海 有啲白頭髮 塊面成日好紅個阿伯叫咩名 又係好猥瑣角色黎

好似走走地身材
但都好boyfriend-able
我印象中的武田大樹是這樣的：

可是當天我看到的謎片片段是這樣的：

後來找圖片時，發現武田大樹好像後期都是這樣，像這張：

上面錯links

可是當天我看到的謎片片段是這樣的：

後來找圖片時，發現武田大樹好像後期都是這樣，像這張：

走咗仲正

依個post個個留言都睇仔，痴撚線

究竟啲架妹諗咩
呢頭當住咁多人製作人面前比個變態佬駁命咁奶
完晒就同個變態佬咁fd
吉村卓拍av就識玩 要玩嘅乜都玩晒
又奶腳 啜腳指 奶渾晒成個身體

好撚gay

係咪少咗啲嘢

第二張圖係咩片?
好想睇

都係最鐘意「主觀視角」系列

最諗唔明點解啲男優呻淫聲呼吸聲仲大聲過女優。我睇你老母咩

仆街, gay post黎

好耐冇見呢張圖

森林原人好樣衰
勝在碌鳩夠長

佢可以連續三Q

唔通同你講 比件變態佬 搞 真係好嘔心

差d驚到喊出黎咩

屌你老母 男人都覺得嘔心既人 女人會鐘意？

咪撚on9啦屌你

徐天佑巴打召喚

有冇依家呢個樣拍既av

汁男呢

等你地代入感強啲呀嘛

佢型嫁都

？

向井朱古力波應該出咗黎啦
點解唔拍返

真係大隻既, 正常既, 都應該比人高價買哂去拍gv

周杰倫都唔差呀

不過佢光頭型過有頭髮

佢都成五張野

同埋大部分人只會記得佢同極品豬扒果套

你要男優靚仔咪睇gv囉
1/0都係中上
戴墨鏡果D攻都靚仔過一半連登仔啦

除左唔鍾意coat果D mk姣零之外
其他品牌既男優都好正

而且因為係比gay佬睇
d男優唔係壯熊就筋肉人
超肥/超瘦真係好少見

有冇諗過係啲正常嘅男人唔肯拍

有咩問題? 你都會想追求自己身型似某d明星

On9睇d老撚屌靚女好撚正

永遠臨尾有個短撚肥仔執雞

鈴木一徹

老鼠出名樣衰

黑田將稔

睇SILKLABO囉咁

睇D 人妖算

呢個男優扑起上黎個表情好兇狠

就係搵d樣樣衰衰做男優先比到d你地d肥矮㭍毒J有代入感

好大隻 好正 好想畀佢地抱住黎屌

有個西裝大叔都唔錯
次次都gel晒頭
條j又長 應該都幾紅
不過唔知咩名

GAy test

西裝大叔

老醜男屌d靚女果種視覺沖擊

俾你講多次

深表遺憾

其實森林原人呢隻係咪好多女LIKE

有個好似話本身係av導演黎
成日拍扮正太果類型既av
次次見到佢烚熟狗頭個樣就
但無奈佢又屌到自己最鍾意果個女優

以前睇明步d片成日見到佢
好型好大隻，我諗d女對住佢應該未屌都出哂水

又話一滴精十滴血，但佢地幾廿歲都咁大隻

你想像下肥左既彭乳硬+呢個look+呢個表情睇下點

大島丈 有佬味身型又靚

無撚玩啦
除左南佳也有邊個係正常

老人介護點睇

吉村卓能做愛到幾多歲

咪係
成日比男優搞到無晒性趣

樣衰都OK，老嘢就唔係好接受到

所以女人係睇歐美多

想講好耐有個好似supper moment個sunny

沢井亮

奶胳甩底

佢條JER 大撚到癲

有佢 吉川卓 花岡實太 田淵正浩d片都會skip

型?

係咪戴副黑粗框眼鏡攣毛個個
睇親屌家姐都有佢份

右下角頭髮上下倒轉生男優有d印象🤔
睇過有套係間房到女友要搵男友條j(有4-5男優加佢同男友）

戸川夏也

一徹好正常

你去睇下醫生check下係咪無撚用

求名

睇一分鐘已經頂唔撚順

旬果幾乎每套片都見到森林原人

大島丈

李克勤

田淵正浩, 有個巴打用緊呢個名

唔似

終於有人講 成日搵到啲勁核突嘅男優都硬食，諗到啲女比啲肥腩大叔屌就J唔落